【突發】古巨基演唱會跌落窿受傷

歌手古巨基一連五場紅館演唱會開鑼，今晚是第二場，但現場有消息指，基仔唱完第一首歌《爆了》後，向後跌落台個窿，全場即刻黑晒，起碼兩分多鐘後才上番台。據知他頸部有少少整傷，據知完騷後基仔會到醫院檢查。

單丸也是正常

真係爆了

仆街唔係退飛下話

相反另一個就

做到個勢咁大 即刻收皮

單春基

爆丸, go！

跌落窿嘅係阿lam
陳奕迅係挫正落舞台邊

連登真係多仆街
講埋d咁嘅野

無事

我都係諗起林子祥

區瑞強險重演林子祥跌落窿事件

林子祥2003年擔任汪明荃演唱會嘉賓時，失足跌落九呎深台底，導致耳骨爆裂及積瘀血，右耳聽覺受損。

有冇人喺現場睇緊？

個窿爆了

好有動感

別講笑
小鳥爆開了

好似dab緊

天生我太善良

點解連登仔咁憎佢

我都想知點解

希望佢無事

其實佢唱歌幾好聽
但見到佢唱咩爆了
真係搞唔掂太膠

只看天花

今日 d 升降野都好邪

琴日講完果句之後，強力部門做野🙊

基佬 唔好變單春呀

應該唔係太傷

哈哈哈哈哈哈

呢句。。。

好多人把口都好臭

抽林鄭水嘅後果

汪明荃

諗起金仔gif圖

天生我性慾強

D人唔係憎佢, 只係品性惡劣

早晚做愛

點解好似個個藝人表現都一定會跌落唔知邊到
係咪表演內容既一部分

石破天驚LOVELOVE拳

媽好柒呀

連登仔心中得E神

別講笑小鳥爆開了

懷念一代歌神 古巨基

single ball都笑咗好多年啦

好心咪鬼幸災樂禍啦 其實佢雖則大陸錢又唔會亂奶 又冇做咩出位衰野 放過人啦

連登仔真係乜柒都屌乜柒都笑
係咪真係喺現實生活比人踼到咁呀

Block 9 曬上面有啲on9仔

上面睇得出依家連登用戶嘅質素

成班人為屌而屌

算啦 對比其他post 唔算太惡毒咖啦

屌有聲

頂到完show無咩事嘅

上面班垃圾連登仔幸災樂禍
正宗腥港人

抵啦 回水

以前cctvb有個do姐開show
答錯問題會即刻跌落下面個窿
嗰個係咩節目？
細個覺得勁恐怖

EASON係贏林夕啫 最靚既詞比晒佢
如果佢兩個掉轉啲歌既話紅既應該係古sir

係黃子華

btw希望基仔冇嘢

可以同吹神組隊
叫 balls

一睇到原來係唱爆了嗰陣出事
又真係幾難忍到笑